# Casexe PHP test

## Краткое описание (для непрограммиста)
Все запросы обрабатываются файлом index.php, который играет роль front-контроллера.

Логика приложения реализована в src/App.php, где метод класса соответствует get-параметру `action`.


### Что нужно для запуска
1. Добавить пользователя в `db/users.json` в формате JSON:

```json
[
  {
    "username": "ivan",
    "password": "petrov123"
  }
]
```

2. Настроить склад призов в файле `db/warehouse.json`. Ключ – тип приза. Описание полей значений:

| Тип        | Описание        | Значение           |
| ---------- |-----------------| :------------------|
| money      | Денежный приз   | Максимальный лимит |
| things     | Предметный приз | Список строк       |

3. Открыть в браузере index.php

## Данные пользователя

Все данные пользователя хранятся в файле `db/users/json`.

Бонусы хранятся в виде числового значения в ключе `bonuses`.

Призы хранятся в виде base64-закодированных сериализованных объектов в ключе `prizes`.

## Призы

Призы реализованы в виде трех классов с общим родитеелм `Prize`. Описание методов:

- receive(): логика получения приза
- getContent(): контент приза (число или строка для физических предметов)
- manage(): управление призом

Добавление новых типов призов происходит путем добавления нового дочернего класса. 